ITZY舞台最新C位時間

禮志確實幾有魅力嘅...

有錢真係大曬 腋下咁都有40秒..

40秒個位

8.7 有啲過分...

領上兩次都多喎

上次邊個最少..

有出樣咁算係咁

正常啦
貓貓>留真>lia>有娜>猩猩2號

跳舞唔知 歌詞就係咁

上次都算幾平均

希望彩領唔會唔開心

黃弱智正仆街

LIA包尾

彩鈴唔係主舞咩咁少都有
係咪想整隊MISSA 2.0

Lia眼大大其實幾cute

抵啦咁樣衰

有娜咁少 冇天理 叫我點Fap

下...
==咁貓貓咪好7

可惜佢兩隊隊友跳舞都唔差

貓>彩>真>>娜>>>>>>>>腋

眼細細仲cute==

Lia彈開啦